---
title: Kill U're Darlings
date: 2017-09-19
---

Vandaag onze presentatie gehad. Achteraf hadden wij dit met minder prestentatoren moeten doen, want nu liep het een beetje stroef. 
Ook hebben wij vandaag te horen gekregen dat wij onze game moeten vergeten en helemaal opnieuw moeten beginnen met onderzoeken en brainstormen.
Vandaag heb ik het ook voor elkaar gekregen om mijn blog online te gooien en alles qua posts te regelen, hier heb ik ook andere mee geholpen.
Daarnaast hebben wij nog een nieuwe briefing gekregen wat ons weer informeert over deze iteratie. 
Tot slot ben ik al begonnen met het maken van een collage/moodboard betreffende de architectuur in Rotterdam.
![alt tekst](../img/Makenvancollagearchitectuur.JPG)